油塘目測中老年人對年輕人比例係7：3

排咗半個鐘先到一半

排緊的了， 大家不斷排，唔好俾佢投

我都投左啦 分顏色投做乜鳩

香港人口老化其實幾嚴重

中年人未必係藍

油塘

見到有個伯伯似係第一次投票
講左比票務主任聽佢投邊個
不過佢講個個係黃㗎
所以油塘人唔好放棄

油塘係邊投?

自己google啦，點知你邊區

靜啦

之前選舉事務處封信有寫

下 xyz等好耐先有得入Wo